想贏, 得一個方法

就係連 喺你屋企樓下做掃地個阿嬸 都明白 政府硬推法例係唔啱 道理唔喺政府嗰邊
要令到佢企喺你嗰邊 甚至令佢明白佢都要企出嚟

但係要令佢都企出嚟 又係得一個方法
就係令到警方嘅行動變得唔合理
唔合理嘅清場唔合理嘅暴力唔合理使用催淚彈

但係要警方嘅行動變得唔合理 都係得一個方法
就係唔可以衝

衝 唔係一定失敗 但係你因為衝而得到嘅
一定係少過你因為衝而失去嘅
簡單啲講 你唔希望你贏係因為你衝返嚟
畀你今次衝成功咗 但係你付出代價入去坐兩年
佢一年後 又搵咗新藉口 想搞多一次
街上就少過一個行出嚟反對嘅人

你想成功
唔應該想感化一啲唔敢衝人去衝
反而係應該去感化一啲由頭到尾都冇諗過去插手, 了解事件嘅人去問點解你哋想衝

可能呢啲說話唔係個個啱聽
我只係希望成功說服至少一個由想衝變成唔上衝
由力抗變成智取 咁先可以做到長遠嘅勝利

寫左張勉強算戰地注意事項
唔講戰術唔講軍備淨係講心態
麻煩各位save低盡量傳出去比人
TG、airdrop乜都好

你打佢佢打你 你係暴徒佢維持秩序
你唔打佢佢打你 你宣示言論自由佢係黑警

香港聞名國際 因為我地係文明社會
我地同大陸唔同 因為我地係文明社會
我地要贏到 因為我地係文明社會

推

大家真係要冷靜, 用智慧去解決問題, 無比鼓吹仇恨暴力洗左腦, 要贏一定要冷靜。